14日德奧捷行程求建議

黎緊3月16至29號去 慕尼黑入布拉格走

暫時行程：
16/3 Day 1 : 夜晚7點到-》checkin
17/3 Day 2 : 市内
18/3 Day 3 : 達豪集中營 -》去fussen
19/3 Day 4 : 天鵝堡 -》搭車去Garmisch-Partenkirchen
20/3-21/3 Day 5&6 : 預兩日上楚格峰
21/3 Day 6 : 去salzburg
22/3 Day 7 : 國王湖 -》市內
23/3 Day 8 : 去Hallstatt
24/3 Day 9 : 番salzburg -》再搭去ck小鎮
25/3 Day 10 : 市內 -》去prague
26/3 Day 11 :
27/3 Day 12 :
28/3 Day 13 :
29/3 Day 14 :15:55機番香港

最後個幾日留係布拉格好似太多 有諗過去布達佩斯再上ck最後番布拉格 可唔可行

一陣比意見你

day 9 可以hallstatt 直接去CK, 上網book d shuttle 車程都係3個鐘

唔考慮最尾幾日去柏林? 我覺得德國最正係柏林

布拉格去柏林 火車好似5個鐘到

點解Hallstatt 要返Salzburg再去CK
明明有車直上

上年去過, 可以俾你參考下

Day 1 抵到慕尼黑
Day 2 天鵝堡
Day 3 楚格峰
Day 4 集中營, 德意志博物館
Day 5 Salzburg
Day 6 Hallstatt
Day 7 國王湖
Day 8 Wien
Day 9 布達佩斯
Day 10布達佩斯
Day 11布達佩斯
Day 12 Prague
Day 13 Prague
Day 14 KV
dAY 15 CK
Day 16 to hk

想問ck即係邊度？

Český Krumlov

布拉格去2日夠啦

暑假去左，布達佩斯係值得去

Budapest值得去 市內已經好多野睇 不過依家冬季日照時間短 可能要預3日先夠玩 但係唔知點由budapest搭返去ck/Prague

搭單問問
如果由Salzburg去Hallstatt上網search過話搭兩程巴士 到時先買飛
有冇巴打知洗唔洗預好早買定飛架 同埋點知到站
另外由Hallstatt去Budapest要搭一程593轉火車,架593怕唔怕會遲

同埋因為一月中去Hallstatt交通影響有幾大
多謝巴打

Salzburg去Hallstatt 上150巴士果陣直接同司機買飛 話去Hallstatt就得 15.4歐 基本上Hallstatt個area全部都直接上車買 同司機講去邊佢就打飛比你

至於交通就無影響 巴士好準時 係班次疏d 上落車影低timetable預返時間就得 不過好多蝗同泰

利伸 早兩日係Hallstatt 沉日走

你係巴士直去再轉船？
我見可以火車再轉船

唔該巴打

我係全程搭巴士直接到Hallstatt個小鎮 搭船就係Salzburg搭150到Bad Ischl之後轉火車搭去Hallstatt 架火車會停係個小鎮另一邊 中間隔住個湖 就要搭船遊湖過去

Thx 黎緊二月去，鹽洞冇開

係 冬季好多都關 不過去Hallstatt可以去埋Dachstein 係Hallstatt隔離20分鐘車程 搭纜車上雪山 凍撚到變雪條

上年26/12搭左150巴士去
本來諗住坐0922果班，點撚知0945先到仲要full左 ，1022果架都full，最後1040有加班車先上到

去國王湖坐840，day ticket好似10歐一個人
想玩多樣野可以去埋鹽礦，喺840路線途中
不過國王湖一日慢慢玩都得

Dachau去Fussen唔會好遠咩

記得以前喺捷克坐長途巴士有架叫Student Agency
好平而且車上仲有免費朱古力
唔知依家仲有冇

巴打會係Hallstatt住一晚？好貴

打算去完hallstatt 番去salzburg搭車去budapest 不過火車好貴

真係好貴

去完集中營會番慕尼黑搭火車去fussen

Btw Dachau 11點同1點有English guided tour